大家小心啲E個網買野 我岩岩好似俾人呃

話說係Facebook 睇睇下見到 Tiffany & co. 做緊sale.咁就禁入去睇
哇 咁平 ,我買左最原始果隻手鏈 $375
之後就同啲同學講 哇 咁平 係咪呃人？
因為睇個樣真係真到咩咁 佢地都話點會假
就係咁 我就用信用卡買左
我又send埋俾朋友
朋友買左2條 但後尾佢屎忽痕癢 走去chat
Chat左先發現 個地址係大陸鞋鋪

真係唔應該貪平

Oh 不 係應該信自己先岩

假到咁都中

貪心的小狗